見左幾份銀行，終於有second in

中銀
痕生
大新
南洋
今日收到中銀打黎
hkue塔屎慢利亞
大學畢業
澳洲大學，好巴

何必9衝銀行